{
    "language name": "简体中文",
    "language": "语言",
    "language flag": "CN",
    "downloads": "下载",
    "404 This Page not Found": "404 找不到此页面 :/",
    "Click to go to the main page of deskreen.com": "单击以转到 deskreen.com 的主页",
    "Turn any device into a secondary screen for your computer": "将任何设备转换为计算机的辅助屏幕",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Go Back to Main Page": "返回主页",
    "Deskreen privacy policy": "Deskreen 隐私政策",
    "Deskreen does not collect any personal information It only stores settings stored on your computer, but these are never sent outside your computer": "Deskreen 不收集任何个人信息。它只存储存储在您的计算机上的设置，但这些设置永远不会发送到您的计算机之外。",
    "IP addresses may be stored in logs for a limited time when updating the news banner and looking for updates, but it is not shared with anyone": "在更新新闻横幅和查找更新时，IP 地址可能会在日志中存储一段有限的时间，但不会与任何人共享",   
    "Donate": "捐赠",
    "Free Download": "免费下载",
    "Others": "其他",
    "Download": "下载",
    "Features": "功能",
    "About": "关于",
    "Demos": "演示",
    "How to": "如何",
    "FAQ": "常见问题",
    "Purpose": "目的",
    "Team": "团队",
    "Contribute": "贡献",
    "Deskreen Features": "Deskreen 功能",
    "Second Screen": "第二屏幕",
    "Use any device with a web browser as a second screen for your computer": "使用任何带有 Web 浏览器的设备作为计算机的第二个屏幕",
    "(with the help of Virtual Display Adapter)": "(在虚拟显示适配器的帮助下)",
    "Share Screen View": "共享屏幕视图",
    "Share your computer entire screen to any device that has a web browser": "将您的计算机整个屏幕共享给任何具有 Web 浏览器的设备。",
    "Share App View": "共享应用程序视图",
    "Limit Deskreen to share only a single application view to any device with a web browser": "将 Deskreen 限制为仅与任何具有 Web 浏览器的设备共享单个应用程序视图。",
    "Teleprompter on Any Device": "任何设备上的提词器",
    "If you are a video blogger and you need a teleprompter, Flip Screen Mode is just for you": "如果你是一位视频博客作者，需要一台提词器，或者你需要在视频会议期间看摄像机，那么翻屏模式就适合你",
    "WiFi Compatible": "WiFi 兼容",
    "Deskreen can share screen over WiFi No cables needed": "Deskreen 可以通过 WiFi 分享屏幕视频。不需要电缆。",
    "Multiple Connected Devices": "多台互联设备",
    "Connect as many devices as you want at the same time Share your screen to all of them": "同时连接任意数量的设备。把电脑屏幕分享给他们所有人。",
    "Advanced Video Quality Control": "高级视频质量控制",
    "You can change picture quality while sharing a screen Auto quality change supported": "您可以在共享屏幕的同时更改画质。支持自动质量更改。",
    "Easy to Use": "易用",
    "Three easy steps to connect with Deskreen User oriented design with features that you need": "连接 Deskreen 的三个简单步骤。用户友好的设计，具有您需要的功能。",
    "Secure": "安全",
    "Deskreen was built with security in mind It uses an industry standard of End-to-end encryption": "Deskreen 在设计时就考虑到了安全问题。它使用端到端加密的行业标准。",
    "Fast": "快速",
    "Depending on your WiFi speed Deskreen works fast providing you with a good user experience": "根据您的 WiFi 速度，Deskreen 可以快速工作，为您提供良好的用户体验。",
    "NOTE": "注意",
    "You can buy Virtual Display Adapters on Amazon, Aliexpress, Ebay etc": "您可以在亚马逊 (Amazon)、全球速卖通 (Aliexpress)、易趣 (EBay) 等网站上购买虚拟显示适配器。",
    "Shop for Virtual Display Adapters on Amazon": "在亚马逊 (Amazon) 上购买虚拟显示适配器",
    "About Deskreen": "关于 Deskreen",
    "Deskreen is a free and open source desktop app that turns any device with a web browser into a secondary screen for your computer over WiFi. Deskreen can be used to mirror entire computer display onto any device screen that has a web browser. Also you can limit Deskreen to select only one application window view to share - very useful for presentation purposes. The best feature of Deskreen is to use any device as a secondary screen! To have a true extended desktop experience Deskreen should be used with Virtual Display Adapter. Also without any need for Virtual Display Adapter you can have a teleprompter with Deskreen using your tablet or smartphone. For that Deskreen has Flip Screen Mode that mirrors screen (aka. flip screen horizontally).": "Deskreen 是一款桌面应用程序，可以通过 WiFi 将任何带有网络浏览器的设备变成电脑的辅助屏幕。Deskreen 可用于将整个计算机显示镜像到任何具有 Web 浏览器的设备屏幕上。您还可以限制 Deskreen 只选择一个要共享的应用程序窗口视图-这对于演示非常有用。Deskreen 的最大特点是可以使用任何设备作为辅助屏幕。要获得真正的扩展桌面体验，Deskreen 应与虚拟显示适配器配合使用。此外，不需要虚拟显示适配器，您可以使用平板电脑或智能手机拥有带有 Deskreen 的提示器，因为 Deskreen 具有翻转屏幕模式，可以在平板电脑的 Web 浏览器中镜像计算机屏幕 (又名：水平翻转屏幕)。",
    "System Requirements for Deskreen": "Deskreen 的系统要求",
    "Operating System": "操作系统",
    "Available Disk Space": "可用磁盘空间",
    "RAM": "内存",
    "CPU": "CPU",
    "250MB on average to run app with one screen sharing session Every new screen sharing session will need upto 100MB of extra memory on average for smooth performance": "在一个屏幕共享会话中运行应用程序的平均大小为 250MB。每个新的屏幕共享会话平均需要高达 100MB 的额外内存才能流畅运行。",
    "any modern dual core CPU, weaker CPUs may have performance problems with current version on Windows We are going to fix it in future": "任何现代双核 CPU、较弱的 CPU 在 Windows 上的当前版本都可能出现性能问题。我们将来会把它修好的。",
    "any modern CPU": "任何现代 CPU",
    "any modern CPU, even supports 1 core ARM, such as Raspberry PI": "任何现代 CPU，甚至支持单核 ARM，例如 Raspberry Pi",
    "What is a Virtual Display Adapter? (aka Ghost or Virtual Display Plug or Display Dummy Plug)": "什么是虚拟显示适配器？(也就是。重影或虚拟显示接口或显示虚拟接口)",
    "It is a small plug that looks similar to USB Flash Drive When you plug them in to your computer, they are making your computer think that external display is connected Virtual Display Adapters are affordable and can be bought in online stores such as Amazon, Aliexpress, Ebay or even in one of your local tech store": "这是一个小接口，看起来很像 USB 闪存驱动器。当您将它们插入您的计算机时，它们会使您的计算机认为外部显示器已连接。虚拟显示适配器价格实惠，可以在亚马逊 (Amazon)、全球速卖通 (Aliexpress)、易趣 (EBay) 等在线商店购买，甚至可以在当地的科技商店购买。",
    "Examples of how a Virtual Display Adapters look like": "虚拟显示适配器外观示例",
    "Please note that colors and sizes may differ for different manufacturers": "请注意，不同制造商的颜色和尺寸可能不同。",
    "HDMI plug": "HDMI 接口",
    "DP plug": "DP 接口",
    "Mini DP plug": "Mini DP 接口",
    "VIDEO DEMONSTRATIONS": "视频演示",
    "In the following videos we want to show you real examples of working with Deskreen": "在接下来的视频中，我们将向您展示使用 Deskreen 的真实示例。",
    "Alternative video link": "备选视频链接",
    "Second Screen Demo Using Virtual Display Adapter": "带有使用虚拟显示适配器的 Deskreen 的第二个屏幕",
    "exists in Deskreen app": "存在于 Deskreen",
    "The instructions screenshots are in English": "说明截图为英文",
    "IN THE FOLLOWING MAPPINGS, PLEASE TRANSLATE ONLY THE PART AFTER - SIGN, example (Russian) === Entire Screen - Весть Экран": "在以下映射中，请仅翻译符号后的部分，示例 (俄语) = 整个屏幕 - ВестьЭкран",
    "Entire Screen - Entire Screen": "Entire Screen - 整个屏幕",
    "Application Window - Application Window": "Application Window - 应用程序窗口",
    "Refresh - Refresh": "Refresh - 刷新",
    "Select App Window to Share - Select App Window to Share": "Select App Window to Share - 选择要共享的应用程序窗口",
    "Select Entire Screen to Share - Select Entire Screen to Share": "Select Entire Screen to Share - 选择要共享的整个屏幕",
    "Confirm - Confirm": "Confirm - 确认",
    "Connect New Device - Connect New Device": "Connect New Device - 连接新设备",
    "Connected Devices - Connected Devices": "Connected Devices - 连接设备",
    "Flip - Flip": "Flip - 翻转",
    "Allow - Allow": "Allow - 允许",
    "Disconnect - Disconnect": "Disconnect - 断开连接",
    "Click to copy - Click to copy": "Click to copy - 点击复制",
    "Connected - Connected": "Connected - 已连接",
    "Screen Recording Permission on MacOS is in System Preferences -> Security & Privacy -> Privacy -> Screen Recording": "MacOS 上的屏幕录制权限位于系统首选项 -> 安全与隐私 -> 隐私 -> 屏幕录制",
    "How to use Deskreen": "如何使用 Deskreen",
    "THREE EASY STEPS": "三个简单的步骤",
    "Deskreen shares your computer screen to a web browser": "Deskreen 将您的计算机屏幕共享给 Web 浏览器",
    "That means": "这意味着",
    "ANY": "任何",
    "device, such as - phone, tablet, other computer or even smart TV, can be used to extend your computer screen while you are using Deskreen": "当您使用 Deskreen 时，可以使用带有 Web 浏览器的设备 (如手机、平板电脑、其他计算机甚至智能电视) 来扩展您的计算机屏幕",
    "ALSO": "同样",
    "you can connect as many devices as you want! (phones, tablets, other computers, smart TVs etc.)": "您可以连接任意数量的设备！(手机、平板电脑、其他电脑、智能电视等)",
    "STEP ONE CONNECT": "第一步：连接",
    "When you have your computer with Deskreen running - Scan QR code with a tablet or phone, or type in web browser address bar manually what you see in prompt. That will open a page on your tablet with connection status.": "当您的计算机运行 Deskreen 时-用平板电脑或手机扫描二维码 (QR)，或手动在网页浏览器地址栏中键入二维码 (QR) 下面的蓝色按钮。这将在您的平板电脑上打开一个带有连接状态的页面。",
    "Click on QR code to make it bigger if your camera cant recognize a small a QR code": "如果您的相机无法识别小的二维码 (QR)，请单击二维码 (QR) 将其放大",
    "If you don't have a camera to scan a QR code, click on blue button below QR code to copy address to clipboard. Then you can share copied address and paste it to web browser address bar to open Deskreen viewer. You can also type the address in blue button manually in browser address bar on any device to open Deskreen Viewer.": "如果你没有相机扫描二维码 (QR)，点击二维码 (QR) 下面的蓝色按钮将地址复制到剪贴板上。然后，您可以共享复制的地址并将其粘贴到 Web 浏览器地址栏以打开 Deskreen 查看器。您也可以在任何设备的浏览器地址栏中手动键入蓝色按钮的地址，以打开 Deskreen 查看器。",
    "When you follow a link by QR code, or typing it manually in browser address bar, you will see message box like below. The address highlighted in green should match with what you see on your computer Deskreen app and device you try to connect with (eg. phone, tablet). If adresses match, then you can click Allow button. This will lead you to step two.": "当您通过二维码 (QR) 跟踪链接，或者在浏览器地址栏中手动输入时，您将看到如下所示的消息框。以绿色突出显示的地址应与您在计算机、Deskreen 应用程序和您尝试连接的设备上看到的地址相匹配 (例如。手机、平板电脑)。如果地址匹配，则可以单击允许按钮。这将引导您进入第二步。",
    "STEP TWO SELECT": "第二步：选择",
    "When you clicked 'Allow' button, you will be asked to choose what screen source you want to share. You will be prompted to select one of two options Share Entire Screen or Share Application Window. Like in an image below.": "当您单击 “允许” 按钮时，系统将要求您选择要共享的屏幕源。系统将提示您选择以下两个选项之一：共享整个屏幕或共享应用程序窗口。如下图所示。",
    "STEP TWO (a) Application Window Sharing": "步骤二 (A)：应用程序窗口共享",
    "When you click on Application Window Button you can select what app window to share like in image below. Click on preview box and you will proceed to step three.": "当您点击应用程序窗口按钮时，您可以在下图中选择要共享的应用程序窗口。点击应用程序窗口预览框，您将进入第三步。",
    "STEP TWO (b) Entire Screen Sharing (Mirror Screen and Second Screen Use Cases)": "第二步 (B)：全屏共享(镜像屏幕和第二屏幕使用案例)",
    "If you want to share entire screen click on 'Entire Screen' button. You can choose to share entire screen when you need to mirror entire screen or use it as second screen, when Dummy Display Plug is connected. Click on preview box and you will proceed to step three.": "如果您想共享整个屏幕，请单击 “整个屏幕” 按钮。当您需要镜像整个屏幕时，您可以选择共享整个屏幕，或者在连接虚拟显示适配器时将其用作第二个屏幕。单击预览框，您将进入步骤 3。",
    "STEP THREE CONFIRM": "第三步：确认",
    "This is a final step. Here you just double check, to make sure everything as you wanted. If you've changed your mind, you can go back, or even disconnect a device by clicking 'Connected info' green button.": "这是最后一步。在这里，您只需再检查一遍，以确保一切都符合您的要求。如果你改变主意了，你可以返回，甚至可以通过点击 “已连接” 绿色按钮来断开设备连接，连接信息菜单将会打开，其中有 “断开” 按钮，你可以点击该按钮来断开设备连接。",
    "DONE!": "完成！",
    "After all done you will see 'Success!' message, and you can repeat procedure to connect one more device.": "完成所有操作后，您将看到 “完成！” 消息，您可以重复此过程以连接另一台设备。",
    "You will be able to view your computer screen in a web browser on other device. You can see example of application window sharing in the image below.": "您将能够在其他设备的 Web 浏览器中查看您的计算机屏幕。您可以在下图中看到应用程序窗口共享的示例。",
    "Connected Devices Panel": "已连接设备面板",
    "By clicking blue 'Connected Devices' button in top bar you will be able to disconnect one or all connected devices. In case of emergency, just quit Deskreen app, and all screen sharing sessions will stop immediately.": "点击顶部栏中蓝色的 “已连接设备” 按钮，面板将打开，您可以在其中断开一个或所有已连接设备。在紧急情况下，只需退出 Deskreen 应用程序，所有屏幕共享会话将立即停止。",
    "Flip Screen Mode": "翻转屏幕模式",
    "Here is a demonstration of how Flip Screen Mode works for teleprompter use case.": "以下是翻转屏幕模式的工作原理演示。在使用提词器时很有用。",
    "Requirements and Permisions for Deskreen app": "Deskreen 应用程序的要求和权限",
    "MacOS Permission to allow Deskreen to record screen": "MacOS 允许 Deskreen 录制屏幕的权限",
    "Deskreen works via screen recording technology": "Deskreen 通过屏幕录制技术工作",
    "to live stream screen data to your tablet, phone. So you will have to provide a Screen Recording Permission for Deskreen on MacOS in order to allow Deskreen to access your screen.": "要将屏幕图片直播到您的平板电脑、手机上。因此，您必须为 MacOS 上的 Deskreen 提供屏幕录制权限，才能允许 Deskreen 访问您的屏幕。",
    "Windows Permission to allow Deskreen to access Local and Public Networks": "Windows 允许 Deskreen 访问本地和公共网络的权限",
    "Windows users need to add 'Private Network Access' for Deskreen on first start or in firewall settings": "Windows 用户需要在第一次启动时或在防火墙设置中为 Deskreen 添加 “专用网络访问”",
    "Firewalls, antivirus etc.": "防火墙、防病毒等。",
    "Deskreen is not yet code signed. That means your antivirus will complain when you run it for the first time.": "Deskreen 还没有代码签名。这意味着当你第一次运行杀毒软件时，你的杀毒软件会误杀。",
    "Verification costs money. Please donate so we raise funds for making and keeping Deskreen code signed.": "代码签名是要花钱的。请捐款，这样我们就可以募集资金来制作和保持 Deskreen 代码的签名。",
    "You shold treat Deskreen as an exception for your malware protection software. Also Firewals both on your computer and WiFi router should not be blocking any Deskreen network access and activity. Otherwise Deskreen may not work smooth as expected.": "您应该将 Deskreen 视为恶意软件防护软件的例外。此外，您的计算机和 WiFi 路由器上的防火墙不应阻止任何 Deskreen 网络访问和活动。否则，Deskreen 的工作可能不会像预期的那样顺利。",
    "Frequenty Asked Questions": "常见问题",
    "Is having a Virtual Display Adapter absolutely necessary when using Deskreen?": "在使用 Deskreen 时，虚拟显示适配器是绝对必要的吗？",
    "No it is not necessary. The screen mirroring and sharing single application window functionality of Deskreen are working without any need for Virtual Display Adapter. The Virtual Display Plug is needed only if you want to extend your computer desktop to have a full secondary screen experience with Deskreen. Or if you are an experienced user of your operating system, you can find solutions on how to create a virtual display without a need for Virtual Display Adapter here": "不，没必要。Deskreen 的屏幕镜像和共享单个应用程序窗口功能可以在不需要虚拟显示适配器的情况下工作。只有当您希望扩展计算机桌面以使用 Deskreen 获得完整的辅助屏幕体验时，才需要虚拟显示接口。或者，如果您是操作系统的资深用户，您可以在下面的链接中找到有关如何创建虚拟显示而不需要虚拟显示适配器的解决方案",
    "If the screen viewing receiving device has no camera can Deskreen work without a scanning QR code?": "如果屏幕观看接收设备没有摄像头，Deskreen 可以在没有扫描二维码 (QR) 的情况下工作吗？",
    "Yes you can use Deskreen if your receiving device does not have a camera. You just need to copy a full address displayed under a QR code in blue button (click to copy) and paste or type it in a web browser address bar completely, then open that page. For example if you see this in the blue button under QR code (your address will be different!) - http//192.168.1.143131/123456 then it you should type it in your browser address bar on a screen viewing device (tablet, smartphone etc.).": "是的，如果您的接收设备没有摄像头，您可以使用 Deskreen。您只需复制显示在蓝色二维码 (QR) 下的完整地址 (单击复制)，并将其完整地粘贴或键入到网络浏览器地址栏中，然后打开该页面。例如，如果您在二维码 (您的地址将不同！) - http://192.168.1.14:3131/123456 下的蓝色按钮中看到这一点，那么您应该在屏幕查看设备 (平板电脑、智能手机等) 上的浏览器地址栏中输入它。",
    "I bought a Virtual Display Plug, plugged it into my computer's available display port but Deskreen does not allow me to use a virtual monitor option in the app. What should I do?": "我买了一个虚拟显示适配器，把它插到电脑的可用显示接口上，但 Deskreen 不允许我在应用程序中使用虚拟显示器选项。我该怎么办？",
    "There is no option for that in the app. Secondary Screen viewing is done the same way as screen mirroring. When you’ve plugged-in a Virtual Display Adapter into your computer, it will create a virtual display. Then on step two (after scanning QR code), you can choose an “Entire Screen” option to share and select a new virtual display that appeared along with other displays, after  you've inserted a Virtual Display Adapter.": "这个应用程序中没有这个选项。辅助屏幕查看的方式与屏幕镜像相同。当您将虚拟显示适配器插入计算机时，它将创建一个虚拟显示。然后在第二步 (扫描二维码之后)，在插入虚拟显示适配器后，您可以选择 “整个屏幕” 选项来共享和选择与其他显示一起出现的新虚拟显示。如果选择要共享的虚拟显示器，Deskreen 将向任何设备共享使用您选择的虚拟显示适配器创建的虚拟显示器。",
    "Deskreen doesn’t work for me, it won't connect either to my phone or my tablet, all in the same WiFi / LAN. What should I do?": "Deskreen 对我不起作用，它既不能连接到我的手机上，也不能连接到我的平板电脑上，所有这些都在同一个 WiFi /局域网中。我该怎么办？",
    "You may have an antivirus blocking Deskreen app on your computer or have a firewall enabled that prevents any connection between the Deskreen app and your viewing device. Here is how you can troubleshoot that you have a firewall or antivirus blocking Deskreen": "您的计算机上可能安装了阻止 Deskreen 的防病毒应用，或者启用了防火墙来阻止 Deskreen 应用与您的查看设备之间的任何连接。以下是如何排除防火墙或防病毒软件阻止 Deskreen 的故障",
    "Open a web browser on the same computer where you run the Deskreen app.": "在运行 Deskreen 应用的同一台计算机上打开 Web 浏览器。",
    "Then in the address bar of the web browser type a slightly different address than what you see under QR code in the Deskreen app (blue button under QR code). For example if the address is (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 then you need to type http//127.0.0.13131/123456. Please note that 3131/123456 should be the same as you see under QR code! The 127.0.0.1 is a localhost of your computer.": "然后，在网页浏览器的地址栏中，输入一个与 Deskreen 应用程序中二维码下看到的地址略有不同的地址 (二维码下面的蓝色按钮)。例如，如果地址是 (您的地址将不同！)。http://192.168.1.14:3131/123456 ，则需要键入 http://127.0.0.1:3131/123456 。请注意：3131/123456 应该与您在二维码下面看到的相同！127.0.0.1 是您的计算机的本地主机。不要遗漏任何 : 和 / 符号，因为它们是必要的。",
    "Then when you’ve typed the address correctly and opened a web page, the Deskreen viewer should open in that browser page and you should be able to connect Deskreen with no issues. But it will be only working on your computer in that browser window. If that worked, it means that you have a firewall blocking the Deskreen between your computer and device you are trying to connect with (tablet, phone etc).": "然后，当您输入正确的地址并打开一个网页时，Deskreen 查看器应该会在该浏览器页面中打开，您应该可以毫无问题地连接 Deskreen。但它只能在该浏览器窗口中的计算机上运行。如果这样可以，但是连接到平板电脑或手机不起作用，这意味着你的电脑和你要连接的设备 (平板电脑、手机等) 之间的 Deskreen 被防火墙阻挡了。",
    "If the web page with Deskreen viewer didn’t open at all on your computer, then this could be an antivirus blocking Deskreen app.": "如果带有 Deskreen 查看器的网页在您的计算机网络浏览器中根本没有打开，那么这可能是一个阻止 Deskreen 应用程序的杀毒软件。",
    "If it worked and you’ve managed to start a screen sharing session, on your computer, but can't do the same with your phone or tablet,  then this is an indication that you have Deskreen being blocked on your computer or local network. Note that the router may be also having a firewall enabled that is blocking connection between your computer and viewing device (tablet, phone etc.). Antivirus or firewalls may be still blocking Deskreen on your computer. We can’t help you in that case, you need to find a solution on the internet on how to disable the antivirus or firewall on your computer. Try google search how to disable a firewall on your system or disable antivirus for Deskreen. Deskreen works for most users. Here is an example of discussion on how the troubleshooting was done and Deskreen eventually worked": "如果它起作用了，而且你已经设法在你的电脑上启动了屏幕共享会话，但你的手机或平板电脑却无法做到这一点，那么这就表明你的电脑或本地网络上的 Deskreen 被屏蔽了。请注意，路由器可能还启用了防火墙，阻止您的计算机与查看设备 (平板电脑、电话等) 之间的连接。防病毒软件或防火墙可能仍在阻止您计算机上的 Deskreen。在这种情况下我们无法帮助您，您需要在互联网上找到如何禁用您计算机上的防病毒或防火墙的解决方案。试试谷歌搜索如何在你的系统上禁用防火墙或禁用 Deskreen 杀毒软件。Deskreen 适用于大多数用户。有关如何进行故障排除和 Deskreen 最终工作的讨论示例可在以下链接中找到",
    "click to see a discussion": "单击以查看讨论",
    "Can I use multiple screens and devices connected with Deskreen at the same time?": "我可以同时使用与 Deskreen 连接的多个屏幕和设备吗？",
    "Yes, with Deskreen you can share your screen or app window to multiple devices at the same time. As many as you want! Keep in mind that your computer should be powerful enough to handle that many simultaneous connections to perform smoothly.": "是的，使用 Deskreen，您可以同时将屏幕或应用程序窗口共享给多个设备。你想要多少都行！请记住，您的计算机应该足够强大，能够同时处理那么多连接才能平稳运行。",
    "Can I use a Smart TV as a screen viewing device with Deskreen?": "我可以将智能电视用作 Deskreen 的屏幕查看设备吗？",
    "Yes. Here is how": "是。以下是如何",
    "You need to have a Chrome or Firefox browser installed on your Smart TV. Other browsers may not work with Deskreen. Google search on how to install Chrome or Firefox on your Smart TV.": "您需要在智能电视上安装 Chrome 或 Firefox 浏览器。其他浏览器可能无法与 Deskreen 配合使用。谷歌搜索如何在智能电视上安装 Chrome 或 Firefox。",
    "You need to connect your smart TV and computer where Deskreen runs to the same WiFi (or LAN).": "您需要将运行 Deskreen 的智能电视和计算机连接到相同的 WiFi (或同一局域网)。",
    "Open Chrome or Firefox on your Smart TV and then type an address that you see under QR code in the blue button inside a browser address bar. For example this (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 , and open that page in your Smart TV web browser.": "在智能电视上打开 Chrome 或 Firefox，然后在浏览器地址栏的蓝色按钮中的二维码下输入一个地址。例如 (您的地址将不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，然后在您的智能电视网络浏览器中打开该页面。",
    "Then you can bookmark this page in your Smart TV browser and just retype the last 6 digits every time you need to connect to Deskreen again. For example in this address (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 , last 6 digits you will need to retype are 123456.": "然后，您可以在智能电视浏览器中将此页面添加为书签，每次需要再次连接到 Deskreen 时，只需重新键入最后 6 位数字即可。例如，在这个地址中 (您的地址将不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，下次连接时，最后 6 位数字将被更改。在本例中，您需要更改的最后 6 位数字是 123456。",
    "Can I install Deskreen on my phone? Where can I download an .apk file?": "我可以在手机上安装 Deskreen 吗？在哪里可以下载 .apk 文件？",
    "No. Deskreen works only on computers with Windows, MacOS or Linux. But you can use your phone as a screen viewing device. For that you only need a web browser on your phone to see your computer screen.": "没有。Deskreen 只能在装有 Windows、MacOS 或 Linux 的电脑上运行。但是你可以把你的手机当做屏幕观看设备。要做到这一点，你只需要在手机上安装一个网络浏览器就可以看到你的电脑屏幕。",
    "Will Deskreen work on my 1st or 2nd generation IPads? Will Deskreen work on some really old device?": "Deskreen 可以在我的第一代或第二代 iPad 上使用吗？Deskreen 能在一些非常老的设备上工作吗？",
    "No. At the moment we are looking into solutions on how to add a support for really old screen viewing devices with old and outdated browsers. The problem is that WebRTC is not supported in old outdated web browsers, but we may fix this in the future. In future releases this issue may be fixed. Stay tuned. You can find updates in the following link": "不是的。目前，我们正在研究如何通过旧的和过时的浏览器添加对非常旧的屏幕查看设备的支持的解决方案。问题是旧的过时的 Web 浏览器不支持 WebRTC，但我们将来可能会解决这个问题。在以后的版本中，此问题可能会得到修复。敬请关注。您可以在以下链接中找到更新",
    "How is Deskreen different from other commercial apps or VNC based solutions?": "Deskreen 与其他商业应用或基于 VNC 的解决方案有何不同？",
    "Deskreen is an open source application that is easy to use. It uses state of the art video streaming web technology and is not collecting or sending your personal data anywhere. Deskreen works faster and smoother than VNC based solutions. Also with Deskreen you can turn any device into a teleprompter. Deskreen supports sharing a single application window to screen viewing device. Deskreen may be used to make any device as a secondary screen for your computer. Also Deskreen works over WiFi.": "Deskreen 是一个易于使用的开源应用程序。它使用最先进的视频流网络技术，不会在任何地方收集或发送您的个人数据。Deskreen 的运行速度比基于 VNC 的解决方案更快、更流畅。此外，使用 Deskreen，您可以将任何设备变成提词器。Deskreen 支持在屏幕查看设备上共享单个应用程序窗口。Deskreen 可用于将任何设备作为计算机的辅助屏幕。此外，Deskreen 还可以通过 WiFi 工作。",
    "Can I connect my tablet with my computer with a USB or USB-C cable to use Deskreen instead of using WiFi or LAN?": "我是否可以使用 USB 或 USB-C 数据线将平板电脑与电脑连接，而不是使用 WiFi 或局域网来使用 Deskreen？",
    "Yes. But this is a slightly complicated thing to do. We highly recommend you to use Deskreen with WiFi or LAN. Otherwise, if you really want it to work with a USB cable, you need to enable tethering between your computer and tablet in such a way so your computer shares the Internet with your tablet over USB. For example let’s say you have an IPad and Mac. You can connect them with USB cable and enable a built in feature of MacOS to do Internet sharing over USB to your IPad. Then you need to open a web browser on your IPad. Then type a slightly different address in the IPad web browser address bar than what you see under Deskreen QR code. For example if you see (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 under QR code, on your IPad you will need to type http//192.168.2.13131/123456 . And then open the page. (Notice 192.168.2.1 - this only was tested and worked with IPads and Mac. Your case may be different) . Then Deskreen should run over USB in this case with no need for WiFi. At least it worked for some users. On Windows or Linux tethering devices over USB and sharing the Internet to them may be different. So you need to find your way on how to do this. Try google search to find out how to do this. This process may take you a lot of time and probably with no outcome, so we still highly recommend you to use Deskreen with WiFi or LAN.": "是。但这是一件稍微复杂的事情。我们强烈建议您使用带有 WiFi 或局域网的 Deskreen，如果您没有 WiFi 或局域网网络，您可以使用旅行 USB WiFi 路由器创建您的迷你网络。你可以在网上买。否则，如果您真的想让 Deskreen 使用 USB 数据线，您需要在您的计算机和平板电脑之间启用这样一种方式，以便您的计算机通过 USB 与您的平板电脑共享互联网。例如，假设你有一台 iPad 和一台 Mac 电脑。你可以用 USB 线将它们连接起来，启用 MacOS 的内置功能，通过 USB 将互联网分享到你的 iPad 上。然后重新启动 Deskreen。然后你需要在 iPad 上打开网页浏览器。然后在 iPad 网页浏览器地址栏中键入一个与 Deskreen 二维码下的地址略有不同的地址。例如，如果你在二维码下面看到 (你的地址将不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，你需要在你的 ipad 上输入：http://192.168.2.1:3131/123456 。然后打开页面。(注意 192.168.2.1 - 这只在 iPad 和 Mac 上进行了测试和工作。您的情况可能有所不同)。那么在这种情况下，Deskreen 应该可以在 USB 上运行，而不需要 WiFi。至少它对一些用户有效。在 Windows 或 Linux 上，通过 USB 连接设备并与其共享互联网可能有所不同。所以你需要找到你的方法来做这件事。试试谷歌搜索，看看如何做到这一点。这个过程可能会花你很多时间，而且可能没有结果，所以我们仍然强烈建议你使用带有 WiFi 或局域网的 Deskreen。我们再次提醒您，如果您没有 Wi-Fi 或局域网网络，您可以使用 USB 旅行路由器创建自己的迷你网络。你可以在网上买到。",
    "Shop for Recommended Travel USB Wifi Router on Amazon": "在亚马逊 (Amazon) 上购买推荐的旅行 USB Wifi 路由器",
    "Why is my virtual display blurry when I’m using Deskreen with a Virtual Display Plug?": "当我使用带有虚拟显示接口的 Deskreen 时，为什么虚拟显示模糊？",
    "First of all you need to be sure you have the following": "首先，您需要确保具备以下条件",
    "You have a good local internet speed between your computer and screen viewing device (phone, tablet etc.). Make sure that you are close to the WiFi router and the router is not very old (supports 5Ghz connection). For LAN it is the same slow and old network cards may perform poorly with screen sharing using Deskreen.": "您的计算机和屏幕查看设备 (手机、平板电脑等) 之间的本地网速很快。确保您靠近 WiFi 路由器，并且路由器不是很旧 (支持 5 GHz 连接)。对于局域网来说，情况也是如此。使用 Deskreen 进行屏幕共享时，速度较慢且较旧的网卡性能可能较差。",
    "You are not using an old computer or old viewing device (tablet, phone etc.) with weak hardware.": "您使用的不是旧电脑或旧查看设备 (平板电脑、手机等)。硬件性能差。",
    "If that is not your case, here is what you can try to do. You need to set a specific screen resolution for your Virtual Display that will fit your display. Try to go to your system Display settings and play around with virtual display screen resolutions to eliminate blurry virtual display. If your Windows or Linux has a limited number of resolution modes available for virtual display in settings, you may try to google search for other software that will help you to extend a list of possible virtual screen resolutions. For example for MacOS there is a tool called RDM that helps you to have more options of resolutions for your virtual display created with Virtual Display Plug. Here is a link": "如果这不是你的情况，以下是你可以尝试做的事情。您需要为虚拟显示器设置适合您的查看设备显示器的特定屏幕分辨率。尝试转到您的系统显示设置并调整虚拟显示屏分辨率，以消除虚拟显示的模糊。如果您的 Windows 或 Linux 在设置中可用于虚拟显示的分辨率模式数量有限，您可以尝试用谷歌搜索其他软件，以帮助您扩展可能的虚拟屏幕分辨率列表。例如，对于 MacOS，有一个名为 RDM 的工具，它可以帮助您为使用虚拟显示接口创建的虚拟显示器提供更多分辨率选项。这里有一个链接",
    "Does Deskreen support touch events when I’m sharing a screen to my tablet or phone? Does it have a remote control functionality?": "当我与平板电脑或手机共享屏幕时，Deskreen 支持触摸事件吗？Deskreen 有遥控功能吗？",
    "No, Deskreen is currently not supporting a functionality to remote control your computer from your tablet or other device. We are considering adding this functionality in later releases. You can make a financial donation to Deskreen to keep us motivated to add this feature in future versions of the app. If you are a developer, you can contribute with code by adding this feature in our GitHub repository.": "不支持，Deskreen 当前不支持从平板电脑或其他设备远程控制您的计算机的功能。我们正在考虑在以后的版本中添加此功能。您可以向 Deskreen 捐款，以激励我们在应用程序的未来版本中添加此功能。如果您是一名开发人员，您可以通过在我们的 GitHub 仓库中添加此功能来贡献代码。",
    "Does Deskreen need the Internet access to run? Will it use any Cellular Data if I use my smartphone as a screen viewing device?": "Deskreen 是否需要互联网接入才能运行？如果我使用我的智能手机作为屏幕查看设备，它会使用任何移动数据吗？",
    "No, Deskreen is designed to use only local private network data WiFi or LAN connections. It may be used at home, office, cafe or other local networks. It does not send your personal data anywhere to the remote servers and does not consume any Cellular Data.": "不会，Deskreen 只使用本地专用网络数据 WiFi 或局域网连接。它可用于家庭、办公室、咖啡馆或其他本地网络。Deskreen 不会将您的个人数据发送到任何地方的远程服务器，也不会使用任何移动数据。",
    "How to reduce latency while using Deskreen?": "如何在使用 Deskreen 时减少延迟？",
    "Deskreen works with state of the art video streaming over network technology. It is using all horse power available on your computer and network to send screen video streams to your screen viewing devices. If you experience any lags or having performance issues with Deskreen there are many reasons why this can be happening. The reasons of latency may be": "Deskreen 使用最先进的网络视频流技术。它使用您的计算机和网络上可用的所有马力将屏幕视频流发送到您的屏幕查看设备。如果您在使用 Deskreen 时遇到任何延迟或性能问题，发生这种情况的原因有很多。延迟的原因可能是",
    "You may have a computer or screen viewing device(tablet) that are outdated and have old or slow hardware.": "您可能有一台过时的电脑或屏幕查看设备 (平板电脑)，硬件老化或速度慢。",
    "You may be too far from your WiFi source.": "您可能离 WiFi 信号源太远。",
    "You may have a slow WiFi router.": "您可能有一个速度较慢的 WiFi 路由器。",
    "You may have a slow network connection between your computer and screen viewing device.": "您的计算机和屏幕查看设备之间的网络连接可能很慢。",
    "You may have a large network card traffic usage by downloading a big file from the internet, for example you are downloading a torrent, that is consuming a lot of traffic of your network card.": "通过从互联网下载一个大文件，您可能会有大量的网卡流量使用，例如，您正在下载种子，这会消耗大量的网卡流量。",
    "Trying to eliminate those limitations will result in a better performance of Deskreen in general. The only thing we want to mention about latency is that it will never be so perfect like a real cable connection to an external monitor with video ports such as HDMI, DP etc. Deskreen is doing video streaming over a network, that is why some millisecond delays may occur.": "尝试消除这些限制将导致 Deskreen 在总体上有更好的性能。关于延迟，我们唯一想提的是，它永远不会像真正的电缆连接到带有 HDMI、DP 等视频接口的外部显示器那样完美。Deskreen 通过网络进行视频流传输，这就是为什么可能会出现一些毫秒级的延迟。",
    "Can I create a virtual display without a Virtual Display Plug?": "我可以在没有虚拟显示接口的情况下创建虚拟显示吗？",
    "Yes. But you need to be ready and have free time to tinker with your operating system. In our discussions channel on GitHub, you may find solutions that may work for you. Here is a link": "是。但你需要做好准备，有空闲时间来修补你的操作系统。在我们的 GitHub 讨论频道中，您可能会找到适合您的解决方案。这里有一个链接",
    "I’m using a Virtual Display Plug but Deskreen does not see a virtual monitor it created on Windows. However I can see a virtual display in Display settings.": "我使用的是虚拟显示接口，但 Deskreen 没有看到它在 Windows 上创建的虚拟监视器。不过，我可以在操作系统的显示设置中看到虚拟显示。如何解决这个问题？",
    "It may be related to this bug": "它可能与这个错误有关",
    "I’m using a Virtual Display Plug but Deskreen does not see a cursor on the virtual monitor on Windows.": "我使用的是虚拟显示接口，但 Deskreen 在 Windows 的虚拟显示器上看不到光标。",
    "On my operating system the Deskreen app does not run/install. It is blocked saying that it may have viruses. Does it have a virus? What should I do?": "在我的操作系统上，Deskreen 应用程序无法运行/安装。防病毒软件会阻止它，并提示它可能有病毒。它有病毒吗？我该怎么办？",
    "There are no viruses in the Deskreen installation file, you can check it with antivirus. The reason you see those warnings is that the app is not code signed yet. This means that Deskreen is currently not signed by any trusted certificate authority. But it is still safe to run Deskreen bypassing these blockings. On Mac and Windows there are different ways to bypass these blockings. They are pretty easy to find with a quick google search.": "Deskreen 安装文件中没有病毒，您可以使用防病毒软件进行检查。你看到这些警告的原因是这个应用程序还没有代码签名。这意味着 Deskreen 当前未由任何受信任的证书颁发机构签名。但绕过这些障碍运行 Deskreen 仍然是安全的。在 Mac 和 Windows 上，有不同的方法可以绕过这些阻塞。只需在谷歌上快速搜索一下，就可以很容易地找到它们。",
    "Is Wayland supported already on Linux when using Deskreen?": "在使用 Deskreen 时，Linux 已经支持 Wayland 了吗？",
    "Yes. It is supported from 1.0.3 version. Check by this link": "是。从 1.0.3 版本开始支持。通过此链接进行检查",
    "Does Deskreen support ARM? Does it run on Raspberry PI?": "Deskreen 支持 ARM 吗？它在树莓派 (Raspberry PI) 上运行吗？?",
    "Yes. You can compile it yourself or you may find a custom third party build here": "是。您可以自己编译它，也可以找到自定义的第三方版本。通过此链接查看讨论",
    "Are you going to be adding a support for streaming system audio with screen video in future releases of Deskreen?": "在未来的 Deskreen 版本中，您是否会增加对从带有屏幕视频的计算机到查看设备的音频流传输的支持？",
    "Yes. We plan to add support for sharing audio in future releases. Consider contributing financially to keep us motivated to add this feature in future. You can check a discussion by the following link": "是。我们计划在未来的版本中添加对共享音频的支持。考虑提供资金，以保持我们的动力，在未来增加这一功能。您可以通过以下链接查看讨论",
    "Are you going to be adding virtual display drivers for Deskreen in future releases to remove the need for Virtual Display Adapters?": "您是否打算在未来版本中添加 Deskreen 的虚拟显示驱动程序，以消除对虚拟显示接口的需求？",
    "Yes. We plan on removing a need for Virtual Display Adapters in future releases. Consider contributing financially to keep us motivated to add this feature in future. You also may find an already working solution for your use case in our discussion thread. Here is a discussion and you may subscribe to it to stay tuned": "是。我们计划在未来版本中停止依赖虚拟显示适配器。考虑提供资金，以保持我们的动力，在未来增加这一功能。您还可以在我们的讨论主题中找到适用于您的用例的已在运行的解决方案。这里有一个讨论链接",
    "How is Deskreen made? How does Deskreen work? What is a technical stack used in Deskreen? What is under the hood of Deskreen?": "Deskreen 是怎么做的？Deskreen 是如何工作的？Deskreen 中使用的技术堆栈是什么？Deskreen 的引擎技术是什么？",
    "You may find a high level architecture design document on our GitHub repository here": "您可以在以下链接中找到我们的 GitHub 仓库上 Deskreen 的高级体系结构设计文档",
    "On my MacOS the menus in Deskreen are all grayed out. Do you know why?": "在我的 MacOS 上，Deskreen 的菜单都是灰色的。为什么？",
    "We don’t really know for sure why this is happening. But during development this didn’t happen to us. We will be removing menus in MacOS in future releases because they don’t bring any value to the Deskreen app, every necessary functionality will be in Settings - About panel.": "我们真的不确定为什么会发生这种情况。但在开发过程中，这并没有发生在我们身上。我们将在未来的版本中删除 MacOS 中的菜单，因为它们不会给 Deskreen 应用程序带来任何价值，所有必要的细节都将在 设置 - 关于 面板中找到。",
    "Why does Deskreen use so much CPU or RAM or Network Bandwidth on my computer?": "为什么 Deskreen 在我的计算机上使用这么多 CPU、内存或网络带宽？",
    "Deskreen is a software. And software needs the resources of your computer such as RAM and CPU power, Network Bandwidth and electricity power in order to perform smoothly. When you are streaming the entire screen from your computer to a screen viewing device (tablet, smartphone etc.), it uses your computer resources to make that happen. Have you noticed that your computer or phone gets hot when you are doing a video conference call? It is because during a video call there is much processing happening to provide you with a smooth and reliable video conference. The same thing is happening when you are using Deskreen. It is a kind of a “video call”, when you are sharing your computer screen to another device. So that is why it is using so much resources on your computer.": "Deskreen 是一款软件。而软件需要计算机的资源，如内存和 CPU 能力、网络带宽和电力才能顺利运行。当您将整个屏幕从您的计算机流式传输到屏幕查看设备 (平板电脑、智能手机等)时，它会使用您的计算机资源来实现这一点。您是否注意到在进行视频会议时，您的计算机或电话会变热？这是因为在视频通话过程中会进行大量处理，以便为您提供流畅可靠的视频会议。当您使用 Deskreen 时，同样的情况也会发生。这是一种 “视频通话”，当你与另一台设备共享你的电脑屏幕时。这就是为什么它在您的计算机上使用了如此多的资源。",
    "Why do I have only the Default Video Player turned on in the Deskreen viewer on my tablet/phone in a web browser? When I flip the video and enter full screen it is not flipped in Default Video Player.": "为什么我在平板电脑/手机的 Web 浏览器中只打开了 Deskreen 查看器中的默认视频播放器？当我翻转视频并进入全屏时，它不会在默认视频播放器中翻转。",
    "You need to use a native web browser on your tablet or smartphone when using Deskreen. Native browsers support featured video player which supports Flip Screen Mode when the browser is in full screen. If you have IPhone or IPad use Safari, which is a native bro. If you are using an Android device, use Chrome. Use these web browsers to enable Flip Screen Mode in full screen.": "使用 Deskreen 时，您需要在平板电脑或智能手机上使用本机 Web 浏览器。本地浏览器支持特色视频播放器，当浏览器处于全屏状态时，该播放器支持翻屏模式。如果你有 iPhone 或 iPad，请使用 Safari，这是 iOS 上的原生浏览器。如果您使用的是 Android 设备，请使用 Chrome。使用这些 Web 浏览器可启用全屏翻屏模式。",
    "When I do screen sharing with high screen resolution latency becomes high and screen sharing is lagging. What can I do to reduce latency?": "当我使用高屏幕分辨率进行屏幕共享时，延迟变得很高，并且屏幕共享滞后。我可以做些什么来减少延迟？",
    "In such case you need to be having a more powerful machine where Deskreen runs on. Deskreen will use more resources with higher resolution because there are more pixels to be shared to viewing device. It will use more CPU, RAM and network bandwidth with higher resolutions. You can reduce resolution to reduce latency.": "在这种情况下，您需要有一台运行 Deskreen 的功能更强大的计算机。Deskreen 将以更高的分辨率使用更多的资源，因为有更多的像素可以共享给观看设备。随着分辨率的提高，它将使用更多的 CPU、内存和网络带宽。您可以降低分辨率以减少延迟。",
    "Can I do reverse screen sharing from my phone or tablet to computer while using Deskreen?": "我可以进行反向屏幕共享吗？我想在使用 Deskreen 时将手机或平板电脑屏幕共享给计算机。我怎么才能用 Deskreen 做到这一点呢？",
    "No. Deskreen is a desktop app. It can only share your computer screen to any device with a web browser.": "不是的。Deskreen 是一款电脑桌面应用程序。它只能将您的计算机屏幕共享给任何具有 Web 浏览器的设备。",
    "How can I use Deskreen between my laptop and my tablet when I'm on a go, or I don't have a WiFi or LAN network?": "当我在路上，或者我没有 WiFi 或局域网网络时，如何在我的笔记本电脑和平板电脑上使用 Deskreen？",
    "You can buy a small USB powered travel WiFi router to connect Deskreen with your tablet over your private WiFi network. It connects to you computer with USB and can create your private WiFi network anywhere. Then you can connect your tablet and laptop to this travel router and you can use Deskreen with this setup. Or if you have a smartphone, you can create a WiFi hotspot on your phone and connect your tablet and laptop to this WiFi hotspot and use it as a router. Note that Deskreen doesn't use any Celluar Data. When you start Deskreen, it only asks a remote server if there is an update available, but it is a couple of kilobytes only.": "您可以购买一个由 USB 供电的小型旅行 WiFi 路由器，通过您的专用 WiFi 网络将 Deskreen 与您的平板电脑连接起来。它通过 USB 连接到您的计算机，可以在任何地方创建您的私人 WiFi 网络。然后，您可以将平板电脑和笔记本电脑连接到此旅行路由器，并可以在此设置中使用 Deskreen。或者，如果你有一部智能手机，你可以在手机上创建一个 WiFi 热点，然后将你的平板电脑和笔记本电脑连接到这个 WiFi 热点上，并将其用作路由器。请注意，Deskreen 不使用任何手机数据。启动 Deskreen 时，它只询问远程服务器是否有可用的更新，但只有几千字节",
    "Why Deskreen?": "为什么是 Deskreen？",
    "and": "和",
    "is a blend of words": "是英语单词的混合体",
    "'desktop' (desktop)": "'desktop' (桌面)",
    "'screen' (screen)": "'screen' (屏幕)",
    "It all started with me wanting to use my iPad as a second screen for my Macbook. But I found that it is already outdated to use a MacOS built in feature called 'Sidecar' and I have to buy a new iPad. I also have a Windows PC and sometimes I needed to use my iPad as second screen for it as well. I tried to look for FREE solutions out there, but I could not find anything that would fit my requirements. Besides, all methods and software I found were different for Windows, Mac and Linux.  I got very confused about it. Then I got an idea of creating Deskreen. I decided to make it free and open-source to help people to solve this problem. Deskreen works the same for Windows, MacOS and Linux.": "这一切都始于我想把 iPad 作为 Macbook 的第二个屏幕。但我发现我的 iPad 和 Macbook 已经过时了，无法使用 MacOS 内置的 “Sidecar” 功能，我必须买一台新的 iPad。我也有一台 Windows PC，有时我也需要用 iPad 作为它的第二个屏幕。我试图在那里寻找免费的解决方案，但我找不到任何符合我要求的解决方案。此外，我发现的所有方法和软件在 Windows、Mac 和 Linux 上都是不同的。我对此感到非常困惑。然后我有了创建 Deskreen 的想法。我决定让它免费和开源来帮助人们解决这个问题。Deskreen 在 Windows、MacOS 和 Linux 上的工作原理相同。",
    "People nowadays are buying new devices very often and may have an old tablet, phone or laptop that they stopped using. If your old tablet, phone or laptop is still able to run a browser,  Deskreen can help you to bring a new life to your old digital buddy, and you can start using it as a second monitor for your laptop.": "如今，人们经常购买新设备，可能会有一台他们不再使用的旧平板电脑、手机或笔记本电脑。如果你的旧平板电脑、手机或笔记本电脑仍然可以运行浏览器，Deskreen 可以帮助你给你的老数字伙伴带来新的生活，你可以开始将它作为笔记本电脑的第二个显示器。",
    "Deskreen Creator": "Deskreen 创始人",
    "Meet the Team": "认识 Deskreen 团队",
    "Hi, I'm Paul - the guy behind Deskreen. I did a lot of planning, research and development to bring Deskreen to life. It was a lot of fun!": "嗨，我是 Paul (保罗) -- Deskreen 的幕后人员。为了让 Deskreen 重现生机，我做了很多规划、研究和开发。真是太好玩了！",
    "Stellar Open-Source Contributors": "优秀的开源贡献者",
    "If you are a developer, consider contributing to Deskreen community on our github page and you will be listed here": "如果您是开发人员或翻译人员，请考虑在我们的 GitHub 页面上为 Deskreen 社区做贡献，您将被列在此处",
    "Source Code": "源码",
    "Contribute to Deskreen": "贡献给 Deskreen",
    "Donate on Patreon": "在 Patreon 上捐赠",
    "Donate on Opencollective": "在 Opencollective 上捐赠",
    "Contribute on GitHub": "在 GitHub 上的贡献",
    "Why your contribution is important to us": "为什么您的贡献对我们很重要",
    "Deskreen was made not to get any financial profit, but for benefit to the others. Deskreen is completely free forever. Also it is open-source, which means anyone can see the source code, to make sure it is not doing any harm to anyone. Deskreen was made completely out of good will and will be maintained by it.": "创造 Deskreen 不是为了获得任何经济利益，而是为了帮助其他人。Deskreen 永远是完全自由的。此外，它是开源的，这意味着任何人都可以看到源代码，以确保它不会对任何人造成任何伤害。Deskreen 完全是出于善意，并将由它来维持。",
    "If you contribute financially, it will help us to stay motivated to do bug fixes and add new features to make Deskreen even better.": "如果您出资，这将帮助我们保持动力，做错误修复和添加新功能，使 Deskreen 变得更好。",
    "If you are a blogger, please consider sharing Deskreen with your friends and subscribers.": "如果你是博客作者，请考虑与你的朋友和订阅者分享 Deskreen 的信息。让很多人知道 Deskreen 对我们来说很重要。",
    "If you are a developer, your contributions on our Github are kindly welcome.": "如果您是一名开发人员，欢迎您在我们的 Github 上发表意见。",
    "Our wishlist": "我们要在 Deskreen 中完成的功能的待办事项列表",
    "Code Signing": "代码签名",
    "Funds needed!": "需要资金！",
    "Bug Fixes": "错误修复",
    "Maintenance": "维护",
    "Save trusted devices (autoconnect)": "保存受信任的设备 (自动连接)",
    "Translating app to other languages": "将应用程序翻译成其他语言",
    "Moving away from Virtual Display Adapter solution": "移除虚拟显示接口解决方案",
    "(Support With Code Needed!)": "(需要代码支持！)",
    "Support more platforms (ex. RaspberryPI)": "支持更多平台 (例如。树莓派 (Raspberypi))",
    "Autostart on login": "登录时自动启动",
    "Access through system tray": "通过系统托盘访问",
    "Remote control": "计算机的远程控制",
    "Stylus support (for drawing)": "手写笔支持 (用于绘图)",
    "CLI support for programmatic access": "对编程访问的 CLI 支持",
    "And many many more...": "还有更多的...",
    "Your contribution will help us to achieve our goals faster. Depending on how active Deskreen's community is, we are going to implement the above listed features in future updates of Deskreen.": "您的贡献将帮助我们更快地实现我们的目标。根据 Deskreen 社区的活跃程度，我们将在 Deskreen 的未来更新中实现上面列出的功能。",
    "This website is powered with": "本网站由",
    "from": "从",
    "using": "使用",
    "Design by": "设计人员",



    "":""
}
